[放榜] OU NURSING過來人問答區

上年22分入左ou general nursing sssdp
適逢今年各位師弟妹放榜，諗返起上年好迷茫，又覺得入左ou唔開心又唔知入左要做咩

印象中上年都有呢類po 都幾安撫到我
所以各位師弟妹有乜都可以問架

between 其實讀左一年都覺得唔錯，師弟妹唔洗太頹，ou個名係唔好聽，但nursing都還算做得唔錯嘅，入左黎就比心機讀落去都包你唔會餓死

樓豬好撚勁

你呢？你係咪都係今年入左ou nursing呀

No offer

都唔洗灰心嘅 最緊要做定打算從新出發！
會唔會考慮retake呀

決定retake人生

我阿妹收到 ou nursing offer 同 hkcc health studies嘅offer。我就叫佢揀讀asso嘅，因為就算入唔到poly, hku, cu,到最後都可以揀東華同ou，何必而家讀呢嘅心態，同埋自己都係asso上返去，好明asso嘅玩法，肯俾付出，大學一定走唔甩，唉但屋企人堅持鯨魚都係魚就叫我阿妹讀nursing，所以想問你會揀讀多次asso定直接ou nursing（原因），

我中學都冇讀bio 唯有努力d溫同聽書
入到黎會讀一科叫人體學嘅野(anatomy) 冇bio底會辛苦少少。

但呢科因爲年年都多人肥要重考所以會有tips班for d重考嘅人，基本上識到呢d師兄姊比料你你溫曬d tips佢就唔洗擔心，因為佢都比得幾足成份卷比曬tips你咁濟 今年都係咁過關

至於其他科例如semA嘅社會學(soci) semB嘅心理學(psycho)都輕鬆嘅，背下書就搞掂

英文直情係冇乜邊個肥，仲有一科都要留意嘅係nursing skill，但佢會教得好清楚，你勤力d去lab度練習練熟佢考試定d都會pass到

基本上得一科關bio事，所以放心

OU nurs讀完直出牌, 何必要用多2年博asso升, 仲要唔知升唔升到呢?
第二科就話睇U je, nurs講邊間u冇意思, 主要係睇個人

我果時都有去in hkcc
但果時我嘅考量因素係hkcc你health studies讀完升唔到就真係渣都冇得剩，同埋我對自己嘅毅力恒心冇信心，自己讀咁多年中學都知自己懶，但你入ou nursing你正正常常畢業就點都有牌揸手先，講緊你讀完hkcc升唔到的話係冇牌

而且最重要係，nursing呢行其實唔太睇大學邊間，ou nursing行內名聲亦都幾好，而且如果你係入general嘅話需求都大，基本上都會有工做

所以就揀左ou了

retake人生要加油 retake唔係一件易事

邊間U 讀完出嚟咪又係𢭃一樣嘅人工，緊係用最短時間攞到個牌喇
同埋HKU NURSING 個名仲西過OU

不過讀OU 就預撚左無U life
Campus 仲細過中學
無hall 無活動無福利
日日返學放學，仲衰撚過讀中學
所以OU 除撚左nursing 之外都唔撚好讀

hku臭朵呢個真
u life係冇乜嘅 真係要上下莊玩下ocamp先有野玩下

輕輕一推先

而家retake 一科係咪要1皮野

係呀 retake搶錢

push

我家姐迫我揀ou mental nursing，但我想asso.....
Mental會唔會冇工開架

會

我又覺得唔係完全冇嘅 入唔到ha入老人院之類都有出路

真係會
講緊五年後
年年泵百鳩幾人出嚟

21 分 no offer

你choice點排呀

ou nursing a1
可能冇讀bio 同chem得4
食唔正weighting

巴打上年有無玩ocamp?

就係你地依屆搞到OU個朵係成個kcc臭哂 仲有面上水

入面retake 1科成皮野
自己諗啦
壓力大到痴線

我有玩呀

上年我都係一個學科soc+一個興趣soc
nurso+天文
兩個都好玩
不過後悔上年冇報多d

btw我係絲

一竹篙打一船人

kcc有曬name list 怕咩
btw其實有frd d呀爸呀媽係做kcc 佢地話開都冇開到封email

18分入咗mental 有啲擔心會搵唔到工

我覺得還好 all pass都大有人在嘅
不過有頭髮邊個…

More

今年nurso天文連住喎 連chur 6日 精都揸乾啦屌

Nursing同扶青中間隔幾日wor 至少有得抖下 如果玩天文同Nursing就連chur6日 真係會猝死
雖然都係覺得Nursing有d貴 但又想兩個玩哂去

你d frd呀爸呀媽係唔係呀dom 個rank呀？ 有哂name list 又點 唔通人地會睇左你個名 再對下你係唔係有去到kcc talk個班人咁呀？ 個間學校出黎既人就代表左個間學校 你都識講hku 出黎個班麻麻 你又唔話係一竹篙打一船人？ 大個仔架啦 同你d同學講 出到去就係代表緊依家讀緊既學校 就算OU 又無hall又細又點點點 但你都唔想OU俾人感覺係咁差啦 入學成績已經成日俾人串 唔係連依d尊重都唔識 都要俾人話麻

同埋唔好咁老定一畢業就一定有ha請 今年都有成十分一人無offer 無ha請一係就去私家 私家如果你唔係靚女就唔洗諗 一係就走oah 但oah就人工加得慢 學既野少

咁一生人都冇乜幾次做fm玩ocamp嘅
上年天文扶青疊住都有人直踩
睇你想要咩嘅 我自己都後悔冇玩多d

你指公大畢業生

我19分都有offer

有冇讀bio

我bio得3

唉屌 咁嘅垃圾都入到nursing 做護士

想知咩事？

可能想收女多d

報其他啦屌 連住6日on99

我上上年都係天文+nursing，仲要5日接住落，姐係朝早出camp晏奏入camp，當年天文莊員仲要自己出錢book一架gogovan比我地5個freshmen番ou，果個感覺畢生難忘因為可以連續同班唔識既人chur5日camp，之後我兩組都keep左一年約出黎玩，坦白講你只有一年以freshmen身份玩ocamp，如果你想休養生息不如唔好報ocamp，因為你想要有ulife就係要chur，之後你做project同上莊都係會chur到你透唔到氣，到時你慢慢叫春都唔遲

利申：升year3死老野

今時唔同往日啦 今年天文都book架gogovan俾我 我就狗衝 叫埋班frd嚟報又點話
無聽過天文ocamp會firm得去邊 完camp就收曬皮

咁你有咩高見 不如介紹下有咩camp岩fm報

唔係知你假膠定點, ou nursing行內名聲幾時變好左

好多人仲屌緊冇knowledge, 你咪filter晒

OU nursing從來都冇好過,只係出現左東華呢類學店,有人比你地更差咋

利申:RN